鐵碟要買邊隻Size?

好過淋水